鬼佬叫D女仔keeper咩意思？

係咪叫佢地守龍
係人都知要猜左先啦
鬼佬咁冇風度

即係個鬼佬要射，叫條女接實咁解